{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma muigan ja mulle meeldib n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Elan tihti majas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE91E63","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Ô∏è V√µin olla v√§ga hea s√µber."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9C27B0","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Mu beebid kooruvad munadest."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF673AB7","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on neli jalga."},{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Kasutame minu piima juustu ja jogurti valmistamiseks."}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3F51B5","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Hoppan ja mul on pikad k√µrvad ja s√∂√∂n porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa aedvilju aiast."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF5677fc","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Mul on v√§ga teravad k√º√ºnised."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF03A9F4","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen pikk ja pika kaela ja laikudega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti."},{"text":"Olen Maa k√µrgeim imetaja."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF00BCD4","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on teravad hambad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Ma v√µin olla v√§ga ohtlik."},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF009688","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Lendan ja mul on v√§rvilised suled ja oskan r√§√§kida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid."},{"text":"Elan soojades kohtades."},{"text":"Ô∏è Vahel saan inimeste √∂eldut matkida."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"Papagoi","isCorrect":true},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning mul on pakiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasutan oma pagasiruumi, et juua ja haarata asju."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Mul on suured k√µrvad."}],"options":[{"label":"Rhino","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on tiivad ja meeldib sumiseda. Ma teen nami mett, mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must"},{"text":"Elan tarus"},{"text":"Alustan t√§hega \"B\""}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane. Mind peetakse √µnneks, mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub sageli taimedel"},{"text":"Mul on √ºmmargune keha"},{"text":"Aednikud nagu mina!"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Rooman maas ja kannan asju. Vahel elan koloonias. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike"},{"text":"Mind v√µib leida mustuse ja kivide l√§hedalt"},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna siis keerutan kookonit ja l√µpuks lendan! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on ilusad tiivad"},{"text":"Teen l√§bi muudatused"},{"text":"Mulle meeldib lilledest nektarit juua"}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on valmistatud siidist"},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga"},{"text":"P√º√ºan oma kodus k√§rbseid"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja mul on pikad tagajalad. Teen siristavat h√§√§lt.","hints":[{"text":"Olen roheline"},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa"},{"text":"M√µnele loomale meeldib mind s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Helendan pimedas oma valgusega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √∂ine"},{"text":"Elan metsas"},{"text":"‚ñ´ Ma t√µmblen √∂√∂sel"}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Glow uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen pikk k√µhn putukas, kes n√§eb v√§lja nagu v√§ike pulk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Segunen taimedega"},{"text":"Mul on kuus jalga"},{"text":"Olen tavaliselt pruun v√µi roheline"}],"options":[{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen sumisev putukas, kes joob verd. Sa ei taha, et ma sind hammustaks!","hints":[{"text":"Mind leitakse sageli vee l√§hedalt"},{"text":"Inimesed vantsisid minu vastu"},{"text":"Minu hammustus v√µib olla s√ºgelev"}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Gnat","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"S√∂√∂n puitu ja v√µin kahjustada maju. Elan kolooniates ja ehitan tunneleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin tekitada palju kahju."},{"text":"Tavaliselt elan maa all."},{"text":"Mulle meeldib tselluloosi s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}